啱嘅，窮撚點同有錢仔鬥

不過如果你唔係屋企有錢，你應該一早係呢個社會上面收左皮

FF少陣啦

關咩事

你估識投胎咁易？

依個世界係冇如果架

唔靠屋企都一樣叻過樓主

講真D有錢仔有晒資源，你幾勁都無用啦

跟本呢個世界就唔撚公平

你呢挺人淨係識埋怨

點解唔儲錢離開香港
大把人喺香港窮去外國有出頭天

你有degree重容易搵工添